聽講thisav創辦人係靚女黎

係咪？

係，同伯母有九成相似

有冇人想救樓主老母
冇我入啦

不肖子

聽講樓主老母都係靚女黎